敖狗邵藍呢啲76左膠將會變成過街老鼠

等畀你心愛嘅支那登遣返啦